{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037911",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61668&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도브릭스테이펜션"
    },
    "text": "ペンションがあるところは海の前で、海の眺めを楽しむことができます。 周辺にはアートパーク、済扶島船着き場が徒歩5分、全谷港は車で23分の距離にあります。 全客室は2名まで入室可能であり、人数の追加は不可能であり、済扶島のオフシーズンを必ず確認してください。 全室禁煙で、送迎サービスは提供しておりません。 カフェは午前10時から午後8時まで営業しており、バーベキュー施設は2名様20,000ウォンで当日現地にてお支払いください。 最大人数を超過した場合、入室は不可能であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 ペット同伴は許可されておらず、写真と実際の宿泊施設の様子は異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこにありますか？",
            "answer": "ペンションは海の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはアートパークと済扶島船着き場があります。"
        },
        {
            "question": "済扶島のオフシーズンはいつですか？",
            "answer": "済扶島のオフシーズンは必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "ペンションの客室は2名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用する場合は当日現地でお支払いください(2名様20,000ウォン)。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴でなければ利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴でなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 471
    }
}